勸個毒女仔朋友唔好紋身點知嬲鳩左我

個時日日同佢whatsapp
勸完佢千其唔好去紋身之後就冇再揾我
有日佢話見到以前個同學Facebook
見到人地有紋身佢又話想紋
但佢唔係覺得型先學人紋
佢話唔見左佢隻貓
想紋細細地既貓係佢手到
之後我就話：認真唔好紋真係會好柒
根住佢就嬲鳩咁講：我知我係好柒

on99好心提你唔好紋身就嬲鳩左我

絕交啦屌

有咩問題

叫佢紋舊屎包型

幻想下有個毒撚學人紋身

俾佢電話我幫手勸下佢唔好嬲你